Half life 3出左trailor

好似淨係for VR

ching坐咗幾多年

訓咗幾耐
同埋係half life 1.5

係撚3